<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20250108082601">
  <metadatos>
    <identificador>BOE-A-2025-350</identificador>
    <origen_legislativo codigo="1">Estatal</origen_legislativo>
    <departamento codigo="1820">Consejo General del Poder Judicial</departamento>
    <rango codigo="1340">Real Decreto</rango>
    <fecha_disposicion>20241210</fecha_disposicion>
    <numero_oficial>1271/2024</numero_oficial>
    <titulo>Real Decreto 1271/2024, de 10 de diciembre, por el que se destina a los Magistrados y a las Magistradas que se relacionan, como consecuencia del concurso resuelto por Acuerdo de la Comisión Permanente del Consejo General del Poder Judicial.</titulo>
    <diario codigo="BOE">Boletín Oficial del Estado</diario>
    <fecha_publicacion>20250108</fecha_publicacion>
    <diario_numero>7</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <subseccion>A</subseccion>
    <pagina_inicial>3774</pagina_inicial>
    <pagina_final>3785</pagina_final>
    <suplemento_pagina_inicial/>
    <suplemento_pagina_final/>
    <url_pdf>/boe/dias/2025/01/08/pdfs/BOE-A-2025-350.pdf</url_pdf>
    <url_epub/>
    <url_pdf_catalan/>
    <url_pdf_euskera/>
    <url_pdf_gallego/>
    <url_pdf_valenciano/>
    <estatus_legislativo/>
    <fecha_vigencia/>
    <estatus_derogacion>N</estatus_derogacion>
    <fecha_derogacion/>
    <judicialmente_anulada>N</judicialmente_anulada>
    <fecha_anulacion/>
    <vigencia_agotada>N</vigencia_agotada>
    <estado_consolidacion codigo="0"/>
    <letra_imagen>A</letra_imagen>
    <suplemento_letra_imagen/>
  </metadatos>
  <analisis>
    <materias/>
    <notas/>
    <referencias>
      <anteriores>
        <anterior referencia="BOE-A-2024-21328" orden="4110">
          <palabra codigo="300">PUBLICA</palabra>
          <texto>los destinos del concurso convocado por Acuerdo de 10 de octubre de 2024</texto>
        </anterior>
      </anteriores>
      <posteriores/>
    </referencias>
    <alertas>
      <alerta codigo="140" orden="1">Oposiciones</alerta>
    </alertas>
  </analisis>
  <texto>
    <p class="parrafo">De conformidad con lo establecido en los artículos 326, 327, 329, 330, 332, 333, 334, 602 y concordantes de la Ley Orgánica 6/1985, de 1 de julio, del Poder Judicial y del Reglamento 2/2011, de 28 de abril, de la Carrera Judicial, por acuerdo de la Comisión Permanente del Consejo General del Poder Judicial en su reunión del día 27 de noviembre de 2024, y como consecuencia del concurso publicado en el «Boletín Oficial del Estado» el día 18 de octubre de 2024.</p>
    <p class="centro_redonda">DISPONGO:</p>
    <p class="parrafo_2">Uno. Don Fermín Javier Zubiri Oteiza, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Navarra, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Civil y Penal del Tribunal Superior de Justicia de Navarra, mientras su titular doña María Esther Erice Martínez se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Dos. Doña María Teresa Palacios Criado, Magistrada, con destino en la Sala de lo Penal de la Audiencia Nacional, pasará a desempeñar la plaza de Presidenta de la Sección Cuarta de la Sala de lo Penal de la Audiencia Nacional.</p>
    <p class="parrafo">Tres. Doña Leonor Ángeles Cuenca García, Magistrada, con destino en la Audiencia Provincial de Bizkaia, correspondiente al orden civil, pasará a desempeñar la plaza de Presidenta de la Sección Quinta, civil, de la Audiencia Provincial de Bizkaia.</p>
    <p class="parrafo">Cuatro. Don José Antonio Soto-Jove Fernández, Magistrado, adscrito a la Audiencia Provincial de Asturias, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Civil y Penal del Tribunal Superior de Asturias.</p>
    <p class="parrafo">Cinco. Don Luis Barrientos Monge, Magistrado, Presidente de la Sección Quinta de la Audiencia Provincial de Pontevedra, con sede en Vigo, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de A Coruña, orden penal, mientras su titular doña María Dolores Fernández Galiño se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Seis. Doña Natividad Rapun Gimeno, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 6 de Zaragoza, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Zaragoza, correspondiente al orden penal y con competencia en materia de violencia sobre la mujer.</p>
    <p class="parrafo">Siete. Don Juan Francisco Laborda Cobo, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Asturias, con sede en Gijón, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza de Presidente de la Sección Octava, penal, de la Audiencia Provincial de Asturias, con sede en Gijón.</p>
    <p class="parrafo">Ocho. Doña María Dolores Planes Moreno, Magistrada, con destino en la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden civil, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden civil, mientras su titular doña María Gema Espinosa Conde se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Nueve. Don Luis Puente de Pinedo, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden civil, pasará a desempeñar la plaza de Presidente de la Sección Tercera, civil, de la Audiencia Provincial de Valladolid, con competencia en materia mercantil.</p>
    <p class="parrafo">Diez. Don Ricardo Gonzalo Conde Diez, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Toledo, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Once. Doña Roser Bach Fabregó, Magistrada, adscrita a la Sección de Apelación Penal en la Sala de lo Civil y Penal del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Sección de Apelación Penal en la Sala de lo Civil y Penal del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña.</p>
    <p class="parrafo">Doce. Don Nicolás Gómez Santos, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Burgos, correspondiente al orden civil, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Valladolid, correspondiente al orden civil y con competencia en materia mercantil.</p>
    <p class="parrafo">Trece. Don Rafael Fluiters Casado, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 3 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Pontevedra, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Catorce. Doña María Mercedes Terrer Baquero, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 3 de Zaragoza, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Zaragoza, correspondiente al orden penal.</p>
    <p class="parrafo">Quince. Doña María Transito Salazar Bordel, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 6 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado Central de lo Contencioso-Administrativo número 6.</p>
    <p class="parrafo">Dieciséis. Don Luis Fernando Ariste López, Magistrado, que sirve el Juzgado de Instrucción número 11 de Zaragoza, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Zaragoza, correspondiente al orden penal.</p>
    <p class="parrafo">Diecisiete. Doña María Luz Charco Gómez, Magistrada, con destino en la Audiencia Provincial de Cáceres, correspondiente al orden civil, pasará a desempeñar la plaza de Presidenta de la Sección Primera, civil, de la Audiencia Provincial de Cáceres.</p>
    <p class="parrafo">Dieciocho. Don Ignacio Ubaldo González Vega, Magistrado, con destino en la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal.</p>
    <p class="parrafo">Diecinueve. Doña María Matilde Domínguez González, Magistrada, que sirve el Juzgado de Vigilancia Penitenciaria número 4 de Andalucía, con sede en el Puerto de Santa María, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Vigilancia Penitenciaria número 9 de Andalucía, con sede en Jaén.</p>
    <p class="parrafo">Veinte. Doña María del Carmen Moreno Martínez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 20 de Valencia, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Valencia.</p>
    <p class="parrafo">Veintiuno. Don Manuel Severino Ramos Villalta, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Málaga, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Málaga, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Veintidós. Doña Celima Gallego Alonso, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 8 de Móstoles, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 29 de Madrid, de familia.</p>
    <p class="parrafo">Veintitrés. Doña Amparo Bienvenida Monge Bordeje, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 1 de Teruel, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Teruel.</p>
    <p class="parrafo">Veinticuatro. Doña María Consuelo Fuentes García, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 19 de Málaga, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Málaga, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Veinticinco. Doña Isabel María Nicasio Jaramillo, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 16 de Sevilla, pasará a desempeñar la plaza de Presidenta de la Sección Quinta, civil, de la Audiencia Provincial de Cádiz, con competencia en materia mercantil.</p>
    <p class="parrafo">Veintiséis. Doña María del Carmen López Hormeño, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Social número 31 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, mientras su titular doña María del Rosario García Álvarez se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Veintisiete. Doña María José Amores Escudero, Magistrada, especialista de menores, que sirve el Juzgado de Menores número 1 de Badajoz, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Menores número 3 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Veintiocho. Don Juan Carlos Fernández López, Magistrado, con destino en la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Galicia, mientras su titular don José Luis Costa Pillado se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Galicia.</p>
    <p class="parrafo">Veintinueve. Doña Myriam Linage Gómez, Magistrada, con destino en la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 12 de Barcelona.</p>
    <p class="parrafo">Treinta. Doña María Inmaculada Abellán Tárraga, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Albacete, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Albacete, correspondiente al orden civil y con competencia en materia mercantil.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y uno. Don Manuel Ponte Fernández, Magistrado, especialista del orden jurisdiccional contencioso-administrativo, con destino en la Sala del mismo orden del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Contencioso-Administrativo de la Audiencia Nacional.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y dos. Don Antonio Piña Alonso, Magistrado, adscrito a la Audiencia Provincial de Ourense, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado Central de Instrucción número 6.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y tres. Don Álvaro Rueda Tortuero, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 18 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 72 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y cuatro. Doña María Gema Luengo González, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 4 Zaragoza, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 9 de Zaragoza.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y cinco. Doña Ana María Cameselle Montis, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 7 de Palma, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 5 de Palma.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y seis. Doña Ana María Gallegos Atienza, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 5 de Alcalá de Henares, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 28 de Madrid, mientras su titular don Ángel Luis Ortiz González se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y siete. Doña Lidia María Paloma Montaño, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 2 de Alcobendas, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 38 de Madrid, mientras su titular don Juan Antonio Sáenz de San Pedro Alba, se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y ocho. Don David Castillejos Simón, Magistrado, que sirve el Juzgado de Instrucción número 8 de Murcia, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Murcia, correspondiente al orden penal, con competencia en materia de violencia sobre la mujer.</p>
    <p class="parrafo">Treinta y nueve. Don Francisco Javier Abel Lluch, Magistrado, Juzgado de Primera Instancia número 14 de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta. Doña Eva Platero Aranda, Magistrada, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Valladolid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 2 de Valladolid, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y uno. Doña Nuria Alcalde Alcalde, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 16 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 25 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y dos. Don Ignacio Munitiz Ruiz, Magistrado, que sirve el Juzgado de Instrucción número 5 de Cartagena, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Murcia, con sede en Cartagena.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y tres. Don Miguel Ángel Navarro Robles, Magistrado, especialista en materia mercantil, con destino en la Audiencia Provincial de Cádiz, correspondiente al orden civil, con competencia en mercantil, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Sevilla, correspondiente al orden civil, con competencia en materia mercantil, ocupando plaza de especialista.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y cuatro. Don Íñigo Landín Díaz de Corcuera, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 10 de Santander, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 13 de Santander.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y cinco. Doña María Teresa Vicedo Segura, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 1 de Torrent, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Menores número 1 de Tarragona, mientras su titular don Jesús María del Cacho Rivera se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y seis. Doña María Paz Filgueira Paz, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 1 de Santiago de Compostela, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 3 de Santiago de Compostela, con competencia en materia de violencia sobre la mujer, mientras su titular don Andrés Lago Louro se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y siete. Don José Antonio Gómez Díez, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 23 de Sevilla, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 13 de Sevilla.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y ocho. Doña Cristina Escribano González, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 20 de Palma, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Baleares, correspondiente al orden civil.</p>
    <p class="parrafo">Cuarenta y nueve. Don Fernando Madrid Rodríguez, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Cartagena, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Murcia, con sede en Cartagena.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta. Doña Elsa Martín Sanz, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 11 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden penal.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y uno. Doña Elvira Méndez Ibias, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Ferrol, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Ferrol.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y dos. Doña Alicia González Timoteo, Magistrada, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 17 de Madrid, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y tres. Don Juan Antonio Toscano Ortega, Magistrado, que sirve el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 8 de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y cuatro. Don José Ramón García Aragón, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 7 de las Palmas de Gran Canaria, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Mercantil número 2 de Las Palmas.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y cinco. Don Ignacio Ulloa Rubio, Magistrado, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Segovia, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Guadalajara, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y seis. Doña Sonsoles Lloria Gómez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Alcobendas, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 15 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y siete. Doña María Prado Magariño, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 34 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Madrid, correspondiente al orden penal, mientras su titular doña María Teresa del Caso Jiménez se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y ocho. Doña Elsa del Rosario Díaz Ravelo, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 3 de Las Palmas de Gran Canaria, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 18 de Las Palmas de Gran Canaria, de familia e incapacidades, con carácter exclusivo y excluyente.</p>
    <p class="parrafo">Cincuenta y nueve. Doña María de Lourdes Platero Parada, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 4 de Fuenlabrada, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 19 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta. Doña María Esther Fernández de León, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Valladolid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 5 de Valladolid.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y uno. Don Javier Corral Aparicio, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 6 de Valdemoro, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 3 de Fuenlabrada.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y dos. Doña Laura Mestres Estruch, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 10 de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y tres. Doña Carolina Hidalgo Alonso, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 3 de Toledo, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 1 de Alcalá de Henares.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y cuatro. Doña Elisa Martí Vilache, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 3 de Castelló de la Plana, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 96 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y cinco. Don Agustín Pardillo Hernández, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 7 de Alcobendas, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 92 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y seis. Doña Cristina Martínez Medrano, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de la Comunidad Valenciana, provincia de Valencia, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 3 de Sueca.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y siete. Don Roberto Fernández Muñoz, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 70 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 71 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y ocho. Don Alfonso Carlos Aliaga Casanova, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Orihuela, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 9 de Murcia, de familia.</p>
    <p class="parrafo">Sesenta y nueve. Doña Marta Forcada Noguera, Magistrada, con destino en la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Badalona.</p>
    <p class="parrafo">Setenta. Doña Susana Calvo Gago, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Villanueva de la Serena, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 1 de Don Benito.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y uno. Don Ricardo Rodríguez Ruiz, Magistrado, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, con destino en la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Dos Hermanas, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y dos. Doña María Teresa Mingot Felip, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 2 de Logroño, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de La Rioja, mientras su titular don José Carlos Orga Larrés se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y tres. Doña Silvia Basso de Alburquerque, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Castelló de la Plana, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 6 de Paterna.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y cuatro. Doña María Paloma Martínez Cimadevilla, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Avilés, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 1 de Avilés.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y cinco. Don Ignacio Acón Ortego, Magistrado, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, que sirve la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Aragón, provincia de Huesca, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 10 de Zaragoza, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y seis. Don Antonio María Contreras Baeza, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Torremolinos, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Málaga.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y siete. Doña Silvia Plaza Ballesteros, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Social número 21 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 17 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y ocho. Doña Lourdes Barroso González, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Plasencia, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 2 de Salamanca.</p>
    <p class="parrafo">Setenta y nueve. Don José María Mateos Martín, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Peñaranda de Bracamonte, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 4 de Salamanca.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta. Doña Carmen María Castellanos González, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, provincia de Málaga, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 4 de Málaga.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y uno. Don Marcelo Rubio Jiménez, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Avilés, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Mercantil número 4 de Oviedo.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y dos. Doña Irene Navarrete Cánovas, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Almería, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Granada.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y tres. Doña Lorena López Mourelle, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 7 de Vigo, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 1 de Vigo.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y cuatro. Don Alfonso Benjamín González Corchón, Magistrado, que sirve el Juzgado de lo Penal número 1 de Ávila, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Zamora.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y cinco. Doña María Prendes Valle, Magistrada, especialista en el orden contencioso-administrativo con destino en la Sala del mismo orden jurisdiccional del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, mientras su titular don Miguel Hernández Serna se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, ocupando plaza de especialista.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y seis. Doña Patricia Naves Seijo, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Ponferrada, pasará a desempeñar la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y siete. Doña Patricia Moreno Sevillano, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Lliria, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Paterna, con funciones compartidas de registro civil.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y ocho. Don Juan José Vivas González, Magistrado, que sirve el Juzgado de lo Social número 38 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Ochenta y nueve. Don Iván Jesús Ruiz Hernández, Magistrado, que sirve el Juzgado de lo Social número 4 de Córdoba, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 1 de Sevilla.</p>
    <p class="parrafo">Noventa. Don Juan Antonio Sánchez Romo, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 4 de Mérida, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 3 de Mérida, con funciones compartidas de registro civil.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y uno. Doña Verónica García Canal, Magistrado, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia del País Vasco, provincia de Bizkaia, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 6 de Avilés.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y dos. Doña Sara Gómez Rubín de Celix, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 2 de Getafe.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y tres. Doña María Elena Hernández Martín, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 9 de Santa Cruz de Tenerife, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 11 de Santa Cruz de Tenerife.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y cuatro. Doña Lucía González Azpiazu, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Llanes, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 8 de Avilés.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y cinco. Doña Raquel Iniesta Morillas, Magistrada, que sirve el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Huelva, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Huelva.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y seis. Doña Belén Barranco Arévalo, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 2 de Algeciras, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 3 de Jerez de la Frontera.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y siete. Don Lluis Ollé Coll, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 34 de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Granollers.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y ocho. Doña Ángela Fernández Zabalegui, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Navarra, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 6 de Pamplona.</p>
    <p class="parrafo">Noventa y nueve. Doña Silvia Coll Carreño, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Algeciras, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 15 de Málaga.</p>
    <p class="parrafo">Cien. Doña Cristina Maestre Fuentes, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Mercantil número 8 de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 50 de Barcelona, de cláusulas hipotecarias.</p>
    <p class="parrafo">Ciento uno. Doña Carmen María Rodríguez García, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Social número 3 de Elx, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 8 de Murcia.</p>
    <p class="parrafo">Ciento dos. Doña María de los Ángeles Antón Padilla, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 3 de Arona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 8 de San Cristóbal de la Laguna, de familia.</p>
    <p class="parrafo">Ciento tres. Doña Rocío Damas Molina, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, provincia de Granada, pasará a desempeñar la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, Ceuta y Melilla, provincia de Jaén.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuatro. Doña Eva María Campos Ruiz, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Motril, pasará a desempeñar la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, Ceuta y Melilla, provincia de Almería.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cinco. Don Eloy Garrido López, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Hellín, pasará a desempeñar la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Castilla-La Mancha, provincia de Albacete.</p>
    <p class="parrafo">Ciento seis. Doña Sara Salado Alcalde, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Vélez-Málaga, pasará a desempeñar la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, Ceuta y Melilla, provincia de Málaga.</p>
    <p class="parrafo">Ciento siete. Don Ángel Manuel Merchán Marcos, Magistrado, que sirve la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia del País Vasco, provincia de Bizkaia, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 2 de León, mientras su titular doña Silvia Martínez Cantón se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento ocho. Don Pedro Duque Rodríguez, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 3 de Navalcarnero, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 1 de Móstoles, mientras su titular doña Carmen María Zamarra Álvarez se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento nueve. Doña María Sonsoles Sanchidrián Velayos, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Santa Maria la Real de Nieva, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Burgos.</p>
    <p class="parrafo">Ciento diez. Doña María Rodríguez Piñeiro, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 38 de Madrid, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Madrid, mientras su titular doña Matilde Abad Suárez se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento once. Don José María Capilla Gallego, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 3 de Andújar, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 1 de Motril.</p>
    <p class="parrafo">Ciento doce. Doña Ruth Blasco Baldoví, Magistrada, que sirve el Juzgado de lo Penal número 1 de Tortosa, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Alzira.</p>
    <p class="parrafo">Ciento trece. Doña Cristina Córdoba Guerrero, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Vélez-Málaga, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 1 de Torremolinos.</p>
    <p class="parrafo">Ciento catorce. Doña Vanessa Molinero González, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Salas de los Infantes, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 7 de Burgos, de familia e incapacidades.</p>
    <p class="parrafo">Ciento quince. Don Carmelo Martínez Creixenti, Magistrado, que sirve el Juzgado de lo Penal número 3 de Tarragona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 3 de Tarragona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento dieciséis. Doña Marta Fernández Molina, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Tudela, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 3 de Pamplona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento diecisiete. Doña Paloma Lázaro Rodríguez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Carrión de los Condes, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Palencia.</p>
    <p class="parrafo">Ciento dieciocho. Doña María Laguna Muro, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Tafalla, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 2 de Pamplona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento diecinueve. Don Alejandro García Hinojal, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Lebrija, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de El Puerto de Santa María.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veinte. Doña María Andrea Torres Pérez-Solero, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Majadahonda, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Penal número 4 de Getafe.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintiuno. Don Antonio José Puntas Mata, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Montilla, pasará a desempeñar la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, Ceuta y Melilla, provincia de Córdoba.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintidós. Doña Ester Río Gómez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Navalcarnero, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Parla, mientras su titular doña María Isabel Valldecabres Ortíz se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintitrés. Don Francisco Javier Oficial Molina, Magistrado, que sirve la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, provincia de Tarragona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 15 de Barcelona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veinticuatro. Doña Jessica Fernández Belles, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Barbastro, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 3 de Lleida.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veinticinco. Don Fernando Campoamor Nuero, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 4 de Torrijos, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 7 de Marbella.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintiséis. Don Luis Juan Delgado Muñoz, Magistrado, que sirve la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, provincia de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal, con competencia en materia de violencia sobre la mujer.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintisiete. Don Francisco Borja Abeijón Pérez, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Arona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 4 de Santa Cruz de Tenerife.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintiocho. Doña María Pilar Esteban Pellicer, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Alcázar de San Juan, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 6 de Leganés.</p>
    <p class="parrafo">Ciento veintinueve. Don Francisco Juan Hernández Bautista, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 5 de Alcobendas, pasará a desempeñar la plaza de Juez de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Madrid, mientras su titular don Alejandro Abascal Junquera se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta. Doña Luisa Micó Marín, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Getxo, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Bilbao, mientras su titular doña Inés Soria Encarnación se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y uno. Don Óscar Jiménez Moriano, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Talavera de la Reina, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Plasencia.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y dos. Doña Tomasa Hernández Martín, Magistrada, en situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 17 de Palma, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 39 de Barcelona, continuando en la misma situación administrativa.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y tres. Doña Olga Casas Herráiz, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 1 de Cuenca, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 6 de Castelló de la Plana.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y cuatro. Doña Ana Ávila Hierro, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Navarra, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Mercantil número 1 de Pamplona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y cinco. Doña Laura Santana Bertrán, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de la Comunidad Valenciana, provincia de Alicante, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Instrucción número 2 de Benidorm.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y seis. Don Javier Ramos de la Peña, Magistrado, especialista en materia mercantil, con destino en la Audiencia Provincial de Girona, correspondiente al orden civil, con competencia en mercantil, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Mercantil número 11 de Barcelona, de Publicidad, competencia desleal, defensa de la competencia y acciones colectivas, mientras su titular don José María Fernández Seijo se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y siete. Doña María Laura Vega Pedraza, Magistrada, especialista en el orden jurisdiccional social, con destino en la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia de Castilla y León, provincia de Valladolid, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, Ceuta y Melilla, con sede en Sevilla, ocupando plaza de especialista.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y ocho. Don Sergio Gómez Borge, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 7 de Navalcarnero, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 2 de Palencia.</p>
    <p class="parrafo">Ciento treinta y nueve. Doña Támara Beltrán Pérez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 3 de El Vendrell, pasará a desempeñar la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Tarragona, correspondiente al orden penal.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta. Doña Beatriz Madrigal Sánchez, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Valdemoro, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 5 de Collado-Villalba.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y uno. Doña Celia Valdivia Parra, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 4 de Arganda del Rey, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucción número 8 de Majadahonda, mientras su titular don Gonzalo Laguna Pontanilla se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y dos. Doña Consuelo María Martínez Molina, Magistrada, que sirve el Juzgado de Instrucción número 3 de Orihuela, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Alicante.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y tres. Doña María Cristina Hermosilla Liu, Magistrada, que sirve la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, provincia de Barcelona, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Social número 9 de Madrid.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y cuatro. Doña Noemí González Camba, Magistrada, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 2 de Lugo, pasará a desempeñar la plaza de Jueza de adscripción territorial del Tribunal Superior de Justicia de Galicia, provincia de Pontevedra.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y cinco. Don Alfonso Codón Alameda, Magistrado, que sirve el Juzgado de Primera Instancia número 7 de L’Hospitalet de Llobregat, pasará a desempeñar la plaza en el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 3 de Barcelona.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y seis. Don Jorge Rafael Muñoz Cortés, Magistrado, reingresado al servicio activo, especialista en el orden jurisdiccional contencioso-administrativo, pasará a desempeñar la plaza de Magistrado de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, ocupando plaza de especialista.</p>
    <p class="parrafo">Ciento cuarenta y siete. Excluir las siguientes solicitudes:</p>
    <p class="parrafo_2">Las de los/as Magistrados/as Rafael Javier Paez Gallego, Raquel Iniesta Morillas y María de los Reyes Cabañas Pulido, respecto de la plaza de Magistrado/a de la Audiencia Provincial de Sevilla, correspondiente al orden civil y con competencia en materia mercantil, plaza reservada a Magistrado/a especialista, por no ostentar tal condición.</p>
    <p class="parrafo">La del Magistrado Francisco de Cominges Cáceres, respecto de la plaza de Magistrado/a de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Galicia, mientras su titular se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, plaza reservada a Magistrado/a especialista, por no ostentar tal condición.</p>
    <p class="parrafo">La del Magistrado Carlos Cerrada Loranca, respecto de la plaza de Magistrado/a de la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña, mientras su titular se encuentre en la situación administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial, plaza reservada a Magistrado/a especialista, por no ostentar tal condición.</p>
    <p class="parrafo">Las de los/as Magistrados/as Raquel Iniesta Morillas y María Asunción Rubio Rodríguez, respecto de la plaza de Magistrado/a de la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia de Andalucía, con sede en Sevilla, plaza reservada a Magistrado/a especialista, por no ostentar tal condición.</p>
    <p class="parrafo">Las de los/as Magistrados/as Roberto Rivera Miranda, Lucas Rubio Fernández y Rocío Colorado Soriano, por haber tomado parte en el concurso sin cumplir el tiempo mínimo de permanencia en su destino, de conformidad con lo establecido en la base primera d) de la convocatoria.</p>
    <p class="parrafo">La del Magistrado José Miguel Jiménez Paris, respecto de la plaza del Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 1 de Parla, toda vez que el referido Magistrado accedió a la Carrera Judicial por el turno de juristas de reconocida competencia correspondiente a la jurisdicción penal, y ello de conformidad con lo dispuesto en el artículo 311.6 de la LOPJ.</p>
    <p class="parrafo">La de la Magistrada Victoria Trujillo Machuca, respecto de la plaza de la Audiencia Provincial de Guadalajara (civil y penal), toda vez que la referida Magistrada accedió a la Carrera Judicial por el turno de juristas de reconocida competencia correspondiente a la jurisdicción civil, y ello de conformidad con lo dispuesto en el artículo 311.6 de la LOPJ.</p>
    <p class="parrafo_2">Ciento cuarenta y ocho. La incidencia que en la resolución de este concurso han tenido las preferencias de los artículos 329, 330 y 340 de la Ley Orgánica del Poder Judicial, ha sido la siguiente:</p>
    <p class="parrafo_2">Obtiene la plaza de Magistrado de la Sala de lo Civil y Penal del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, el Magistrado José Antonio Soto-Jove Fernández con número de escalafón 370, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón (artículo 340 de la LOPJ).</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza de Presidenta de la Audiencia Provincial de Cádiz, correspondiente al orden civil y con competencia en materia mercantil, la Magistrada Isabel María Nicasio Jaramillo, con número escalafonal 1584, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón [artículo 330.5.c) de la LOPJ].</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Albacete, correspondiente al orden civil y con competencia en materia mercantil, la Magistrada María Inmaculada Abellán Tárrega, con número de escalafón 1940, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón [artículo 330.5.c) de la LOPJ].</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza de Magistrado de la Sala de lo Contencioso-Administrativo de la Audiencia Nacional, el Magistrado Manuel Ponte Fernández, con número de escalafón 2034, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón [artículo 330.7 de la LOPJ].</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza del Juzgado Central de Instrucción número 6 de la Audiencia Nacional, el Magistrado Antonio Piña Alonso con número de escalafón 2046, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón (artículo 340 de la LOPJ).</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza del Juzgado de Violencia sobre la Mujer número 4 de Málaga, la Magistrada Carmen María Castellanos González, con número de escalafón 3764, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón (artículo 329.7 de la LOPJ).</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza del Juzgado de lo Mercantil número 4 de Oviedo, el Magistrado Marcelo Rubio Jiménez, con número de escalafón 3768, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón (artículo 329.4 de la LOPJ).</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza del Juzgado de lo Social número 8 de Murcia, la Magistrada Carmen María Rodríguez García, con número de escalafón 4283, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón (artículo 329.2 de la LOPJ).</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza en la Audiencia Provincial de Barcelona, correspondiente al orden penal y con competencia en materia de violencia sobre la mujer, el Magistrado Luis Juan Delgado Muñoz, con número de escalafón 4580, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón [artículo 330.5.e) de la LOPJ].</p>
    <p class="parrafo_2">Ciento cuarenta y nueve. La incidencia en este concurso de la valoración, como mérito preferente, del idioma y del derecho propio, ha sido la siguiente:</p>
    <p class="parrafo_2">Obtiene la plaza de Magistrada de la Audiencia Provincial de Baleares, correspondiente al orden civil, Cristina Escribano González, con número de escalafón 2716, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón.</p>
    <p class="parrafo">Obtiene la plaza del Juzgado de Primera Instancia número 2 de Alicante, la Magistrada Consuelo María Martínez Molina, con número de escalafón 4858, con preferencia sobre los/as Magistrados/as con mejor número de escalafón.</p>
    <p class="parrafo_2">Ciento cincuenta. Los Magistrados/as nombrados/as en el presente real decreto, no cesarán en sus actuales destinos hasta el día siguiente hábil al de su publicación en el «Boletín Oficial del Estado», con las siguientes excepciones:</p>
    <p class="parrafo_2">a) La Magistrada María Cristina Hermosilla Liu cesará en su actual destino el día 20 de junio de 2025, en aras a la conciliación laboral y familiar.</p>
    <p class="parrafo">b) Los Magistrados/as María Paz Filgueira Paz, Marcelo Rubio Jiménez, Fernando Campoamor Nuero, Carmelo Martínez Creixenti, Cristina Martínez Medrano y Ana Ávila Hierro no cesarán en sus actuales destinos hasta que sea acordado por la Comisión Permanente.</p>
    <p class="parrafo_2">Contra el presente acuerdo, que no agota la vía administrativa, podrá interponerse recurso de alzada ante el Pleno del Consejo General del Poder Judicial, en el plazo de un mes, contado a partir del día siguiente a publicación de esta disposición en el «Boletín Oficial del Estado».</p>
    <p class="parrafo_2">Dado en Madrid, el 10 de diciembre de 2024.</p>
    <p class="firma_rey">FELIPE R.</p>
    <p class="firma_ministro">El Ministro de la Presidencia, Justicia y Relaciones con las Cortes,</p>
    <p class="firma_ministro">FÉLIX BOLAÑOS GARCÍA</p>
  </texto>
</documento>
